{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75923&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주일로펜션"
    },
    "text": "閑静な田舎の小屋でサウナや露天風呂で疲れがとれるペンションです。 家庭菜園の野菜を添えてバーベキューを楽しみ、日差しの下で昼寝をする余裕を持つことができます。 ミツバタ車で5分、ミツバタ車で数分、済州椿樹木園車で3分の距離に位置しています。 入室は6時から可能で、退室は11時以降です。 禁煙されており、無料Wi-Fiが提供されます。 フィンランド式サウナのご利用はsuite棟客室のみで、80,000ウォンでご利用いただけます。 露天風呂は全ての客室で無料でご利用いただけます。 ブルートゥーススピーカーも提供されます。 チェックアウトの際に携帯メールでお知らせいただければ幸いです。 旧正月や秋夕などは2泊以上予約が可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの同伴は不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "閑静な田舎に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、家庭菜園の野菜を添えてバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、フィンランド式サウナのご利用はsuite棟客室のみで、80,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全ての客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 277
    }
}